想搞美心不如搞埋佢個倉？

唔畀佢出貨去鋪頭佢做閪到生意咩
搞一個地方 全港生意都要停 諗吓都開心